連登仔要進化，減少只做圍爐恥笑

最近好多有關垃圾支共同垃圾政府同黑警的新聞

黑警聚賭被捕，支聯辦22條雙重龍門導致垃圾土共深夜三次改稿，恥笑建制派係內會自己拎來賤，屠輝事件，ＰＫ鄧表示唔知等於無問題，垃圾政府依家先派口罩，天馬行動撚狗，支聯港澳辦日日屌黃圈，支聯辦恐嚇完之後又唔硬DQ

大家第一個反應係咩啊，恥笑，好好笑，對方好抵能
依幾隻連狗連豬大家特別鐘意成日用係見到對家柒野的時候

其實圍爐取曖係無問題的，因為圍燼都可以令依邊的士氣提高
個問題係大家恥笑完就算，然後就無然後啦

過幾日大家神早就唔記得發生咩事，已經唔記得佐啦。無有心人提起大家都會醒唔係發生咩事

日子耐佐，大家就無佐回事了

好啦，咁我地恥笑完可唔可以進多一步，唔係恥笑完就算

拎幾個做例子

支聯辦22條雙重龍門，自行釋法，導致垃圾土共深夜三次改稿。係大家恥笑垃圾政府雙重標準，今天的我打倒昨日的我的時候，一國兩制已死之外。大家有無幫手係Twitter做宣傳?講一國兩制已死？

大家會唔會諗個Label係Twitter出來發大佢?

屠輝事件，ＰＫ鄧表示唔知等於無問題，重有個姓趙的黑警，知法犯法。係大家恥笑垃圾黑警個不偏不倚執法。成日抽水講有人犯法，就要執法的時候。大家有無係Facebook，IG幫班垃圾宣傳佢地的偉論，更加鞏固自己的勢力同時比Ｄ淺藍中立派睇下佢地ＦＦ的香港變成點？

有無係Twitter講香港正式變成一個法治已死，黑警社會的情況？

可能有人問，你Twitter都唔一定有人睇架啦，無錯，立法會都唔一定３５＋，你地又投票？
做佐起碼小小都有作用，係連登恥笑完係無意思。

所以大家見到垃圾支那，港共，黑警柒佐的時候，大家識唔識做多一步？
定又笑完就走?

Twitter Account 有 Google Account 就可以起到，可以將個Account同步，㩒２粒制就起到啦[/center][/gold]

希望大家幫手打Twitter戰妓同Reddit戰線

有手足好有心整佐個Twitter整合出來

國際文宣組:
新手Twitter任務:
Reddit戰線:

幫手去Twitter Reddit打文宣啦

一班在美港人成立既 #Hongkongers4US 再次捐出一批口罩比美國既醫護

全部人同我進化

裝備自己

脫離同溫層

進化

no guns no talk

強身健體，學富五車

香港人

進化

tui tui tui

推

笑什麼

同溫層圍爐無問題
個問題係大家要進步，做多部
冷氣軍師都做唔足，中想期待前線幫香港人抗爭就係一個笑話

成日怕Ｏ—Ｏ的人，又無努力過自己＋返Ｏ—Ｏ

今日主題ichiban

復辟twitter 你我有責

up

路仍必需走

Reddit 都要

好多野炒唔起因為我地跌咗入同溫層

遇怪魔我即刻變大個

希望本是無所謂有，無所謂無的。這正如地上的路；其實地上本沒有路，走的人多了，也便成了路。

好多人一見到新聞表示

發大去
Twitter，Reddit

下面樓主比Link，有無人比Link

屌你咩，見無人做味自己做，無Link味自己係Twitter，Reddit打
唔好咩都要喂埋入口

香港人識英文架。

依家終共又搞大文宣,點算

求科勞牙

岩呀

*****

好多人一見到新聞表示

發大去
Twitter，Reddit

下面樓主比Link，有無人比Link

屌你咩，見無人做味自己做，無Link味自己係Twitter，Reddit打
唔好咩都要喂埋入口

香港人識英文架。

自己做好自己文宣抗衡
無點算

無免費午餐

Twitter line

風氣問題

係lo, 自己都可以做鍵戰, 唔係下下等人餵

所以要進化囉

Twitter 國際戰線需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

有冇咩大方向?潛入藍youtube?

諗下點樣改變啦 勸佢哋冇用

twitter任

所以味要進步
知自己不足，要進化架

定依次失敗佐，等唔知幾時有的第三波先來再進步
支那邊會比咁多次機會我地

鬥藍行動

call埋50 cents

不如直接叫佢哋用facebook同ig文宣

滲透可以

最近藍色ＫＯＬ都鬼打鬼
入去撥火

push

Push

唔洗鬥,佢地全部抵屌

Pishhhhh

你唔係覺得 連登仔 同埋大部分人真係咁聽話知死？ 可以同你講 死到臨頭都唔知掟嘅大把 除非你組織到一個團隊 日日都洗走嗰啲垃圾 唔好再妄想靠佢哋自律

訓練咗咁耐係時候發揮自己真本領

批鬥

其實有試過自己開tweet但係太少人follow冇人理

有D藍youtuber會唔會係CIA, 攞返佢地D fake news黎講

我follow 你

文宣手足

同埋佢哋討論啲嘢太垃圾太唔認真 根本唔需要畀空間佢哋 應該係主導佢班人， 提出可行性 建設有效嘅討論空氣

唔好傻， 唔好迫佢哋 佢哋最多做一兩次 一係手把手 用朋友去監督大家 養成習慣都有可能

果個咩再出發on9盟係有咩作為?要搞成年先出現
純政治組織?

其實啲人係有大事先會去返嗰邊文宣

去出殯囉

無大台
係睇自己自律

多一個人自律，就多一個力量

所謂不割，兄弟爬山就係因為14教訓
但我覺得無機會比香港人因為失敗再自我進步多一次

係就係 但唔上心 無撚用

喜迎極權人治社會

Rebuild environment and no order

唉

e

手足勁

但係依家元氣唔多夠, D狗又癲左好多
冇新方法/方向, 好難搞

push notifications

佢地會話咁好煩,好唔方便
就快唔洗煩,因為你連上網講野都犯法
23條好快到

終於唔洗講

唔好再圍爐取暖，要發大黎攪

唔夠元氣？去食元氣🍣🍣🍣🍣🍣啦

終於要正式進入當年嘅國民黨白色恐怖時期

有個10幾歲小朋友
屌9林鄭
比人咬撚佐

唔好以為離連登仔好遠

23條可以點防除左靠侵侵

睇人仆街最開心

外國勢力

已經冇咗當年嘅田北俊同自由黨呀

bgj or ri di

根性無得改 完

發大佢睇下美國佬會唔會因為咁認真同支拿講數
再加社會超大型反對

唔做就奇蹟都無

咁睇完仆街之後當然要向外恥笑㗎嘛

認輸

tct

何解

就係為左政權面子, 搞9幾百萬人既人生

洗地

多謝人比Kick Rate 幫手推POSt

ok

thx bro

可以點超大型反對?.....

每日升旗，升米字旗

要有返反送中式規模

任何旗都要用啦

大大力文宣

重開尋晚po 好唔好呢

PUSH

鬥藍

重未熱門嘅

pish pish

我唔信佢哋冇窩裏反

咩旗有用味升咩旗
日落國幫到手都照升

理撚得佢之前點奶共

喺啲cm好易搵到手足

今日？

竟然味熱門

總之要盡量搵多啲國際朋友

淨係得美國同台灣撐我哋唔得㗎

agger，有啲嘢冇睇開真係唔知笑緊乜更何況其他少啲上網嘅手足

你覺得點

奶茶

下

個野壞左

其他都要奶

Gogogogo

奶茶聯盟

推
唔好再浪費時間

有咩要改先

w

有, 日日禁

nmsl

互科手足

依日咩事,
上唔到熱門

你喺呢到問吓

熱開未呀

要有反送中規模唔難,人心冇轉過
依家只差爆發點

未

堆呀

堆到熱開呀

有啦
應該Delay

一野飛佐上第8

和平, 真係解決到問題?

大家覺得呢個post有咩要改

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線-烽煙節目

半粒鐘

bug

有時係咁

樓主覺得呢個post有咩要改

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線-烽煙節目

依條戰線都重要
好多廢老都聽phone in 收音機

唔好輕敵
取笑不如做實事

真

各位真香港人，小弟做緊問卷調查，介唔介意阻你幾分鐘，幫手做份問卷。

非常感謝兄弟姊妹幫忙，多多share，萬分感激。

真心感謝❤️

真心感謝各位幫手嘅手足

咁有咩要改

tvb無解?

進化呀！！！

做實事呀呀呀呀呀！！！

好多錯字

追擊

湖水綠色好核突

admin去哪兒?

陣間幫你推

喺屋企唔係冇咩做架

大家掛住笑鳩香港再出發班廢老講嘢冇人聽

人地搞統戰不知幾撚勁

食飯=港獨,唱歌=港獨,

都真樓主下次check多次先

笑下林鄭 派下嬲嬲當抗爭

絕對同意
槍口對外

冇錯, 唔輕敵

如果我改呢個標題得唔得

香城online被忽略嘅職業-- 烽煙節目參與聽眾

仲有鬥藍同紅鬥藍

咁點寫呀

我覺得幾好烽煙師

但之前唔係有講過？用無視、遺忘？

就呢個

如果我改呢個標題得唔得

香城online被無視嘅職業-- 烽煙師

打破回音壁

無視嘅意思係 存在但冇人理
忽略好似好啲

又啱 高汁 post

睇topic覺得好悶

就忽略

Sor認真咗其實冇乜所講，太執著

一係死一係自由

同意 推

是旦啦

吸納意見先得㗎嘛

比D危機感連登仔就會有人

當然唔好打就輸個D

如果我改呢個標題得唔得

香城online被忽略嘅職業-- 烽煙師

我覺得開得幾好
或者個標題賣關子唔寫明係講烽煙

連登仔好難serve

唔好serve 就唔會有洗地組存在

要有啲危機感
咩烽煙嗰啲居然全部都係藍絲之類

呢個幾好
攤香城online出黎應該引到多d人

呢個係真相囉

電台節目烽煙已被藍屍成功佔領

招牌靚呀嘛

到底要用邊個標題呀

True 都係鍾意打丁Post 多

唔錯呀

又要改

進化緊

你個個正氣d,我呢個惹火d

但用後者可能會俾人屌老母
你試下用返你個個再開多次

TWITTER啊

聽日先用你嗰個

香城online被忽略嘅職業--烽煙師

借位一用

母親節特別活動－給在囚手足母親的心意卡

連登仔只能做恥笑藍絲
油塘掉屍案繼續沉底

好圖 from Twitter 文宣組

冇活動d人自然會咁

有機用返樓上嗰個啦

笑完要做野！打國際戰好低成本！

講咗咁多次成班人仲係係咁笑笑笑

Pishhhh

仲有盲推

例如呢個comment

Reddit post可以開響D大sub，可以接觸多D未知香港示威詳細既人，減少圍爐
例如 黑警打仔 --> r/trashy, r/iamatotalpieceofshit
交通警唔識check電單車 --> r/watchpeopledieinside
黑警噴記者 --> r/publicfreakout

cctai同埋狂推新聞但唔理抗爭po

香港獨立，唯一出路

芋仔變左人妖

成日有人笑狗搞到啲人以為狗真係廢
到真係打果陣就輕敵陣亡

你係咪唔再愛我啦

Pishhhhh

香城online被忽略嘅職業--烽煙師

支持

問心果句有幾多人有用Twitter ?

岩呀，正評最多永遠係呢啲圍爐恥笑post

愛

自己人啲嘢又唔點推，好似gphone個懲教黑暗記者會唔算多人，反而推個垃圾689老董會

hi

支那微博暴動恥笑po
班支那仔日撚日Mon微博做乜柒

去公海問

每日pm @TwitterHelpBot 打 /task 拎任務
*[三日唔做任務會被禁言]*

戰線台 @twittermansyunzou
行動方向/意見pm @chresa
上報外媒/名人/機構tweet @VladimirPutin852
被無理禁言/踢/無法frw msg @Alpha7III

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

推，唔係全港700 萬人上連登

全力攻下香討，自己一個打好累

twitter